
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто, ебаный рот, это стадо поведет вперед?
Хоп – это не прикол, это не джек пот,
Это образ жизни, которым живет мой народ.
Это пару домов, пару компов,
Пару телефонов барыг, у которых мы берем.
Это мой хип-хоп, это мой район,
Это то, как мы живем, то, о чем поем.
Гуляю по району с бутылкой будвайзера,
Дома мигают, как на дисплее эквалайзера.
Недалеко есть магзик если кончится пивасик,
Ведь я сегодня решил – гулять по максимуму.
По максималке у нас обычно пьют,
И вот уже у клуба сутки, кого-то бьют.
И кто если не я, поможет этому кенту,
За то, что в одного упорол всю наркоту.
Кто если не я, наберет 02?
Но если наберу 02, не поймет меня братва.
Тогда скажу, "Эй, слышишь басота? –
Завалите кента, и кто вам вырубит тогда?”
Кто если не я, уступит старухе место
Да пожалуйста, не жалко, мне вообще в автобусе тесно.
Я не местный, не претендую присесть я,
На отличном рэпе сдана моя сессия.
Все в процессе, боремся в одном весе.
И похуй, что там базарят, в этой желтой прессе.
У нас есть новый плагин эмпрессе,
Попробуй подражай, поставь себе эйсик.
А я пока готовлю переворот,
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, соберет народ?
И совершит обряд, открыв портал в хип-хоп?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто еще бы смог, написать такой биток?
Потом зачитать в микро и записать тречок,
Я уже давно не новичок и у меня есть чё.
Твой запас истек, а мой поток пока течет
Мне есть, что сказать насчет и получить почет.
Признания от пацанов и тех, кого не знаю,
Для своих я Саня, для других я занят.
Кто если не я, даст в долг, только ненадолго?
А то стану волком бля и друзья с наколками.
Кто если не я, сам себе начальник?
Пишу куплеты до рассвета и не сплю ночами.
… мой дом, идем за мной, здесь творятся вещи
Особенно вечером, наши разгоняются печи.
Это … для тех, кто не теряет дар речи,
Это студия Квалити, на карте отмечена.
Перечень услуг, в чем нуждается каждый,
Кто попал сюда как-то, когда-то, однажды.
Отсюда не уходят и не возвращаются дважды,
Кто начал двигать хип-хап, теперь живет жаждой.
Охота писать больше и больше треков,
И кто если не я, здесь самый главный пекарь?
Кто если не я, знает в этом деле толк?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
Кто если не я, ответит за хип-хоп?
Кто если не я, кто если не я, то кто?
